非割蓆：勇武在街道，和理非在機場

今晚勇武騎劫左和理飛既機場，相信大家都明天會輸輿論。 希望大家冷靜，唔好騎左和理非地方。

重申：核彈都唔割蓆，但強調 「勇武在街道，和理非在機場」

Push

Pish

騎劫？
如果你真係當大家係手足就唔會用騎劫呢個詞

如果你仲記得大家佔領機場嘅目標係咩，係停飛！原本連續兩日成功，今晚肯定俾政府+狗+外媒針對～ 咁對場運動有咩益處？我哋要嘅目標係增加人民我哋嘅信念認同，唔係令到外人覺得我哋係滋事分子

事實上阻塞出境過程無用暴力
而又達成停飛效果
目標達成 呢個就係最大益處

外媒一樣針對popo 但沒有任何實際效果
始終講到尾都係利字行頭